原來黑警小虎係支那人

話說佢最近好努力投稿去各大group/page
講自己幾淒涼 得閒冇事滲血水

最近佢再投稿講”吉他”
屌佢老母唔出圖都唔知佢講結他
真係支那種黎

支那人唔識香港民情就走啦
唔好乞納稅人糧又想做KOL
禾門唔撚識蝗語

支那虎返上去動物園啦

咁既身型仲好意思叫虎

胖虎

胖虎都係虎

武警哥哥證實落嚟香港秘撈，同志辛苦了

垃圾

幾廿歲人咪咁撚中二病

支那胖虎想busking ?

廢㗎，飛機你都打唔到呀
俾人打就你有份

警隊唔需要你呢啲殘廢
鳩up幾句就當自己付出咗

咪撚影衰武術界，好似你啲廢人，打殘奧都無你份

睇見啲傻閪狗用書面語打篇文就以為自己滿肚墨水覺得好撚好笑

「結他」本來就係書面語
「吉他」係100%蝗語
唔好洗白隻支那虎
佢唔係用書面語 係蝗語

咁撚愛國玩琵琶啦屌你老母
玩撚埋曬啲洋鬼子樂器